希望所有依家係中大嘅手足可以入黎睇睇

依家距離1112曱甴撤退都已經多過36個小時
我想講番 個次曱甴撤退某程度上唔係我地打走左佢地，講真如果唔係段王爺＋吳校長出手，我地真係無可能靠武力打走Ｄ曱甴。加上個時未申請法庭禁制令，更未有裁判，曱甴退一步都係正常既。加上挑逗中大既係曱甴先，無可能叫中大人走。

可惜依家情況已經同1112唔同。
經過1112之後，我相信大家都一定有Ｄ沾沾自喜
無錯！我地的確贏到好多國際戰線話題，相又影到同8964一樣，嚇到人，連我屋企件藍私都覺得唔知曱甴做乜要攻打中大，更加同情段王爺＋吳校長中催淚彈...的確好有戰勝既味道。

我都覺得大家需要繼續防守係中大，但切忌進攻。一黎，禁制令已經唔批，變相下次曱甴來襲擊，真係攞正牌渣水泡車衝入黎。

你話，點可以隨便衝入黎呀，我話你依家中大搞到嘉年華咁款，又mass produce魔法液仲要比傳媒影鬼曬，最新玩具都SHOW曬出黎，可唔可以低調少少？玩玩具車可唔可以小心Ｄ？
PS. 玩多D顏料啦 大眾接受度高D呀

依家其實好多手足，但未必個個手足都係CU人，佢地都幫手保護山城真心感激
但依然要講，足夠校內路障就好。希望大家挖磚點到即止。希望日後完左大家一齊番去砌磚

不過我最怕嘅都係有人一時激動，唔小心dum左野落二橋又好，魔法射太遠又好，我懇請大家
千萬唔好輕易比藉口曱甴入黎鎮壓。

下次曱甴入黎，就一定會發曬癲無野去hold them back。校長都無辦法保我地。
所以我真係希望大家唔好製造機會比曱甴入侵！

唔係話有鬼但請各位行動之前停一停 諗一諗

我諗應該無人想trash左山城同入面嘅每一個人。

天祐我山城！

自推

想問樓主中學畢業未？
講野咁撚中二既

明白 多謝指教 文筆差的確有待改善